點解欺詐遊戲完得咁急，好唔夠喉

雖然LAST個四國遊戲水準差左小小，但想再睇神崎

好似得罪人, 比人cut停

金仔?

福永都好正 又醒又好身材